暖化撚又輸 濕凍好撚痴線

你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦

南極得20度
香港仲凍過南極

你買撚曬2020啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩

正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定宇狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉

樓主有毛唔怕凍的

樓豬多毛過哈士奇，只係凍壞左個腦，各位請放心

希望牠可以成熟少少

yes